發達秘笈之四奶搶攻二奶遍

我在韶關做雞的日子：
企街日子不好過，每日要招呼數十男人，有啲變態男要求玩2p3p，更有啲貨櫃佬比多幾十蚊唔載套，那時我誓言要發奮，一定要向上流社會爬上去。

自我簡介：
我叫羅小儀，起60年代出身於韶關窮鄉僻壤，為左脫貧致富，我對天發下毒誓，我會不惜一切，只求富貴上位！
起80年代，我為求生活，起韶關市做企街，俗稱妓女，同時識到我條契家佬胡低龍，胡低龍英俊靚仔，簡直係我男神，只可惜佢只係一個平凡古惑仔，無辦法完成我上位富貴之慾望！

韶關運輸巨子睇上我：
某年飢寒交迫晚輩，我仍然起度企街接客，企左八個鐘都冇生意，可能嗰日天氣太凍，起絶望中見到一架藍色掛有中港車牌的貨櫃車，從司機有位中年男子，哦～～原來係我舊客沈志群，志群出身同我有幾分相似，佢起大陸游水到香港，識到佢老婆，原來佢老婆係香港南北行千金，名為吳愛兒，而志群也是借助外父之財力得到第一桶金.
志群幾次街頭召我上房過夜，當時佢起韶關建立運輸事業，所以經常到韶關，起香港略為富有，我感到志群對我有好感，當然我捉住呢個機會，希望脫貧致富，
用温柔可憐的神情同佢：我唔想做雞，想轉做正行，學懂點樣待服你就心滿足！
世群一聽，心中落淚，立即安排我起一間運輸公司做文職，當時除左我仲有其他同事，個個都知我係志群情婦對我不敬，心中每天含淚上班，我的薪金不足夠維持生活，佢幫我交租和照顧父母開支。

志群的女人：
起志群身邊時間愈多就知佢愈多嘢，除香港有大房外，還有二房三房，大房有三女，二房育有一子，三房育有一子一女，志群係海豐人，重男輕女，所以為保我自己地位，立即不設防底下一定生仔為目的，某年我知自己有喜，可惜係女，立即落左，希望下次可有男寶寶，……每天除了上班，當我知道志群回到韶關時，除預備飯送外，還穿上黑絲內衣令佢性欲大增，計準每月排卵期唔放過每一個機會，可惜等左成年冇中獎，直到某天，我又有左，點知又係女，嗰刻個肚一直唔爭氣，唔想多一個負累，再次把肚面小女打落嚟。等了又等，然後等了很久一直肚裡沒有消息，當我心灰已冷時，又再次懷胎，但………又係女，當時我已經落左好多次，我怕不能再懷孕，把小女孩生出嚟，女孩名為美圖。

下回續～～～～～～～～………